\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: D.Bajlo, M.Modrušan, L.Petešić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Rasprava o mogućoj novoj temi za projekt
					\item  Analiza zadane teme
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: F.Jelenić, D.Bajlo, P.Jerković, M.Modrušan
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Razrada problematike teme
					\item  Diskusija o izradi dokumentacije i opisu projektnog zadatka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 22. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: E.Evačić L.Petešić, F.Jelenić, D.Bajlo, P.Jerković, M.Modrušan, I.Radiković
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podjela rada i rasprava zahtjevima projekta
					\item  Odabir alata za izradu UML dijagrama
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 13. studenog 2019.
				\item Prisustvovali: L.Petešić, F.Jelenić, D.Bajlo, P.Jerković, M.Modrušan, I.Radiković
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Zajednički rad na implementaciji
					\item  Rasprava o dijagramu razreda
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. prosinca 2019.
				\item Prisustvovali: E.Evačić L.Petešić, F.Jelenić, D.Bajlo, P.Jerković, M.Modrušan, I.Radiković
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podjela rada na implementaciji
					\item  Zajednički rad
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
	
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15. prosinca 2019.
				\item Prisustvovali: E.Evačić L.Petešić, F.Jelenić, D.Bajlo, P.Jerković, M.Modrušan, I.Radiković
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Rad na bazi podataka
					\item  Rad na modelima u backend-u
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 16. prosinca 2019.
				\item Prisustvovali: L.Petešić, F.Jelenić, D.Bajlo
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Rad na korisničkim profilima
					\item  Rad na modelima u backend-u
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 19. prosinca 2019.
				\item Prisustvovali: L.Petešić, D.Bajlo, M.Modrušan, I.Radiković
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Rad s bazom
					\item  Rad na korisničkim profilima
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}		
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Danijel Bajlo }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Emanuel Evačić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Fran Jelenić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Radiković }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lovre Petešić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Martin Modrušan }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Petar Jerković }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Danijel Bajlo}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Emanuel Evačić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Fran Jelenić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Radiković }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lovre Petešić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Martin Modrušan }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Petar Jerković }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 20 &  &  &  &  &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	&  &  &  & 5 & 4 &  & \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 4 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 2 &  & 4 &  &  &  & 1 \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			& 3 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  & 4 &  &  &  & 2 &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  & 2 &  &  &  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 &  &  &  & 3 &  & 3 & 3 \\ \hline
				Baza podataka				& 6 &  &  &  & 12 &  &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			& 4 & 6 &  &  &  & 8 &  6 \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  &  & 4 &  &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  & 3 &  &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  &  &  & 2 &  &  &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		& 2 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  &  &  &  &  & 12 \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  & 2 &  &  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		&  &  & 3 &  &  &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			& 1 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		& 2 &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				Popis literature 			& 1 &  &  &  &  &  &  \\  \hline
					&  &  &  &  &  &  &\\  \hline
				\normalsize{Izrada stranica za stvaranje i pregled licitacija} 				& 2 &  & 3 &  & 15 &  &  \\ \hline 
				\normalsize{Izrada profila korisnika} 				& 2 &  & 6 &  &  & 2 & 5 \\ \hline 
				\normalsize{Ostavljanje i pregled komentara} 				& 1 &  &  &  &  & 11 &  \\ \hline 
				\normalsize{Generiranje i ispis propusnice} 				&  & 12 &  &  &  &  &  \\ \hline 
				\normalsize{Pregled popisa festivala i njihovih detalja} 				& 1 & 10 &  &  &  &  & 15 \\ \hline 
				\normalsize{Stranice za stvaranje festivala, događanja i posla} 				& 12 &  & 3 &  &  &  &  \\ \hline 
				\normalsize{Dodavanje i stvaranje djelatnosti} 				& 6 &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				\normalsize{Uređivanje izgleda aplikacije} 				&  &  &  & 18 & 8 & 15 &  \\ \hline 
				\normalsize{Izrada baze podataka} 		 			& 1 &  & 5 &  &  &  & \\ \hline 
				\normalsize{Spajanje s bazom podataka} 							& 2 &  & 4 &  &  &  &  \\ \hline
				\normalsize{Back end} 							& 60 & 2 & 2 & 3 & 3 & 4 & 7 \\  \hline
				 							&  &  &  &  &  &  &\\  \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
			\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{slike/aktivnost.png}
			\caption{Dijagram promjena}
		\end{figure}
		\eject
		
	